* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка выполненного заказа - совпадение с макетом (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть выполненный заказ

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Историю заказов"
2.	Нажать на фильтр "Выполненные"
3.	Сравнить карточку заказа с макетом

* Ожидаемый результат: переходим в "Историю заказов" / раздел "Выполненные", где в карточке заказа есть:
	- номер заказа в формате №ХХХ00000
	- дата заказа (например, 25 сентября 2023)
	- "Сумма заказа" (например, 2.81 ₽) 
	- таб "Оплачено" (?)
	- таб со статусом заказа "Выполнен"
	- вкладки: "Список покупок" (по умолчанию открыта), "Доставка" / "Самовывоз" (в зависимости от вида доставки), "Информация", "Получатель" 
	
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 11.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.150 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 11.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.150 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда |


